點解呢度會多咁多 mk 5p 小學雞？

明明申請方法就差唔多
點解會搞到亂七八糟

Ok

因為我係到